今朝俾廢佬𠝹親 想知有冇機會感染破傷風

事源今朝係某個西鐵站，企企下無啦啦有個廢佬拎住個士巴拿咁嘅嘢沖埋嚟打人，諗住係鈍器，用手接咗，點知直接𠝹爆左隻手，返到屋企發現身上都係𠝹傷。

轉個頭睇TG 先知個廢佬係用緊呢舊嘢

如無意外應該係比刀片𠝹到。

想知道破傷風嘅機會高唔高已經夠窮，冇錢醫了...

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

見佢生晒銹 都幾驚

睇義診

消左毒先喇

睇私家啦

去打枝針

有無打過破傷風針？幾耐之前打？

排公立醫院
話唔小心界到手好啦

去打針

破傷風要打3次 去急症室打一針先啦

如果之前你有打齊破傷風針 好似可以keep到十年

有冇TG link呀巴打

自己搵啦，上網大把

嗰下消咗毒，但冇諗到破傷風嗰啲，應該消得唔徹底...

+1

唔好理睇左醫生先

濕濕碎....

幾舊水我比到嘅係驚如果病發之後打啲針好貴。

幫你推

手足 最好睇醫生啦 呢把係電燈佬用開既喉剪 一撚定污糟

屌... 驚撚咗....

快d去打針唔使講點受傷！最多話自己整親！

最撚嬲係處理完傷口返轉頭，啲人話個廢佬道咗歉放咗佢走

認真答，破傷風細菌唔會係有氧氣既環境下存活，比野介到中破傷風既機會好低

去公立打都可以
你吹話幫屋企人搬屋整親

打左先，一支有效10年

其實破傷風好難中招
驚去睇醫生
以前沙灘踩到野冇咗忽肉都係洗下傷口聯幾針冇事啦
消毒就ok

一定要打 之前俾刀介到 醫生都即刻話要打
手足你無錢我俾 但你一定要打

我依家膠布封死咗，如果要有氧氣嘅話係咪應該唔好癡膠布

雙氧水得唔得，如果唔深問題唔大

手足知唔知破傷風針大概幾多錢到，我有錢，只係驚話之後啲針千千聲先至俾唔起...

破傷風可大可小 巴打盡快睇醫生

雙氧水拿死佢咩，火酒抹一抹貼普通有透氣藥水膠布然後求診啦

喪do男係邊個？

屌街症19蚊1劑

WTF?

唉巴打真係慘 左膠幾時死

唔該巴打，我去問下

打啦手足
破傷風有10%死亡率
佢唔一定係銹上面架d菌
我地又唔知佢把嘢之前整過咩
唔好冒咁嘅險呀

我果時打左一枝 $3xx埋單 另外再去萬寧買紗布+粉紅色消毒藥水+棉花 自行洗傷口

後生好似破傷風機率好低

喺馬會診所洗埋傷口都係19蚊

咁我肯定夠錢喇

好彩身邊有friend都對住佢個頭嚟左幾下如果唔係我應該激死

揾杏林醫生呀！

有冇人知大學獸醫會唔會有得幫我打針